我本來對世界失望了，但見到"你"以後，發現原來還有東西值得要保護

Stop talk shit la diu

問我想有什麼成就 我本不想活太久
何以這晚之後 我竟想去習武保衞地球

人哋洗你保護咩

我個名